假設你前面有個中國武漢人 岩岩逃走出黎 你會點做？

有咩武器

報警

報警 走

公民拘捕權唔該

部分行拘捕權的人說: 你地唔知道乜野係完全制服, 我地係專業

帶佢去警署, 話警署有解藥

佢d口水鼻涕

而家真係好似喪屍咁

屌你玩撚哂 我自盡

搵狗

殺

聽講火可以殺菌

同佢講，去警局報警
有得去醫院免費醫病

用錢買佢一包血，然後灑落某地方

比5舊水佢飛的去警總求救

立刻係銀包攞一舊水俾佢搭車

我會對佢地講：「同志们，据说香港的警察对国内同胞很好的，你去找找他们帮忙吧！中国万岁！」

Push

走 比佢走

-0-0

上網集資請佢入狗竇

跑